[台北] 其實九份去十份洗唔洗預早上網買定火車飛

其實係咪可以去到先買都得
唔係旺既日子去
係驚無位搞到要下一班先可以上

你意思係喺瑞芳站去十分車站既飛??

No need
利申：係台灣住左五年

有條好似叫平溪線

Ok
Thx
咁我就唔洗煩買定啦
去到先買算啦

係呀，唔駛買定，去到買佢果d咩咩一日遊既飛，任搭的

唔該曬